對住街坊可唔可以冷靜少少（非行動post請善用不推文回覆）

事發：啱啱行到屋企樓下有人拆RB俾消防過，有位手足就衝上前屌鳩佢話要同佢鬥跑步比賽(佢真係咁講)，話要唔知俾成個荃景圍定邊到俾佢跑。咁由有人開始拆RB開始我已經係IG開直播影住成個畫面。咁手足屌完佢走之後我已經停左直播返屋企，行行吓無啦啦有把女人聲係後面大嗌做乜影人大頭，我冇理到繼續行。跟住佢又不停咁重複同一句野我先擰轉面望，原來佢一路行一路指住我一路大嗌，唔同嘅人開始慢慢跟住佢行過嚟我呢邊(包括街坊同埋衝衝子)。我先知道原來佢話緊我，跟住我停喺度，佢就大大聲話我做乜影人大頭。當佢講緊呢句嘅時候後面又有手足開始跑過嚟，咁多手足圍住我懷疑我係影人大頭嘅藍絲搞到我嚇一嚇。我即時開返IG俾佢睇，亦都細細聲同佢講直播嚟㗎。跟住佢冇理到我仍然好大聲屌鳩我話咁你做乜影鳩人哋大頭。咁我就開返個限時動態俾佢睇曬，頭幾篇係文宣，跟住就係直播，佢先冷靜返落嚟。但係走之前亦都不忘講一句：「依家好撚敏感㗎。」啲人先開始散開。好彩我直播係IG有證據，如果我係同人哋FaceTime嘅話乜證據都冇咁係咪要比晒成個相簿佢睇。

其實正如我標題所講啦，大家就算對住影人地嘅街坊可唔可以都冷靜少少，叫佢del左啲片就算啦。都已經11月啦，仲係到日日捉鬼，面又唔蒙好啲，記者影住你你都唔會捉住佢叫佢del片啦。

有三個位我覺得需要改善：
1:睇清楚人地影咩先，睇唔清楚嘅話咪問吓佢可唔可以睇吓個相簿囉，唔好一黎到就係咁話人哋影大頭。可能只係街坊影緊其他野呢。
2:如非必要，你又唔係裝修又唔係私了唔係做犯法野企係到都唔怕俾人影到啦，你係有發過夢嘅，直播都係見到自己身影啦。
3:對住街坊可以冷靜少少，正如我都已經即刻開返手機俾人睇，唔洗句句都大大聲加粗口又攞尾彩嘅，失去左理智一味靠大聲靠嚇同啲狗有咩分別？

我知道大家近排愈黎愈失落，又愈黎愈多手足受害。但係憤怒、失落嘅同時希望都保持返少少理智，行動前三思、勿亂捉鬼。

香港人，報仇。

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

其實點解要做直播

咁你無啦啦做乜撚嘢直播

個男人係到拆野我先開始影佢